屯門有冇黃底診所？

尋日有親戚出去發夢食咗大量tg, 今日返咗學都唔舒服到要早退 睇醫生又驚遇著藍底醫生篤灰
有冇巴打絲打知屯門有黃底醫生/診所，謝謝

推

對準政權 全民公投實行雙普選

push

PM杏林覺醒?

係呢到問， 係咪想比人查
你唔講發夢，多數冇事

Sor下次留意返

好 唔該哂

唔該哂

屌你老母咩叫人搵鬼page

想知點解係鬼？訓醒就見到佢地俾人話係鬼

我真係唔知點解佢地會俾人話係鬼啦
收皮啦分化撚
浪費哂細牛醫佢地既心血